做保險 基金佬其實一個月會搵到幾多

今年畢業 不斷聽到有d 朋友ge 朋友做保險sales 可以搵到十幾萬一個月 然後就準備買靚車成身名牌

但我自己對呢個工作好有保留 首先邊有咁易有十幾萬一個月 第二就係個sustainability 其實好低 食完第一浸朋友ge 圈子點樣再繼續搵單

所以想請教下各位巴打絲打可唔可以解答呢個問題

睇你有冇料喳
搵到十幾萬一定有

最多一個月我絕對相信 但長期搵到十幾萬一個月係咪真？

第二就係過多一年真係都可以仲keep 到十幾萬一個月？

真心唔知想了解多d

利伸返 自己無意入行 同埋真係對呢件事好有保留

搵到10幾萬果D一定係工作狂

傭金大約係你張單第一年交嘅三四成

最勁個位年薪過千萬

如果一開始勤力爆左幾年數，後而滴滴仔都夠你生活雖然羨慕但無信心做到咁好

但係做多幾年 仲點可以keep 住開新單同埋繼續搵

明明搵十幾萬一個月係幾難 例如醫生出黎做都只係6,70k 一個月 actuarial 做返3,5,7年考埋牌都可以接近100k

但係做保險sales 第一年就話搵十幾萬一個月真係好令我震憾同埋質疑水份 bubble 有幾咁大

我覺得呢d 錢絕對唔係自己搵 首先無d 有錢uncle 照住

二黎就係我都比較薄面皮 唔鍾意說服人買一樣自己本來唔想買ge product

所以知道呢d 錢唔係自己搵 唔係好妒忌 但係真心好奇 個個都搵到十幾萬 唔通個個都搵到十幾萬咩

12月 1月就有十幾萬既，因為全年bouns 一次過出囉。
再者，睇樓主咩心態啦，當打工每月出糧就食得屎啦

問作仔

唔好水人，段單計，好得多3-5%

咪講左第一年，你睇哂咁多年緊係細d

仲以為你講緊係真係要拎堆錢去抄果啲基金佬

每行都有人揾得多架啦

但做保險就一定係窮撚多過有錢人

好奇一問一個後生女未畢業
Pt保險上到MDRT,有乜成功要決

工作夠上進夠搏
床單

無咁多既
好境時6-8萬
個市靜D就3/4萬囉
睇勤唔勤力

你覺得屌一次西人地就會同你簽幾十萬既單既呢咩

你朋友係咪MDRT先？

你覺得會屌一次咁少？
就算係靚仔健身教練/地產agent溝闊太攞單，都唔係出一次街就完啦

以前有個靚女同事轉行做保險，5年買左二疊樓，唔知有無床單

1. 睇下咩單，每種保單唔同，如果係一般單，首年佣金為client交全年保費4,5成，第2年就2成，第3年就1成咁上下

2. 試過收agent稅單，有個30歲嘅，年收入係140 萬

利伸，唔係做呢行，不過知多少少，從來呢行都係金字塔式，top的永遠係少數，可能係0.1%人搵1000萬，1%搵100萬，梗多嘅搵2,30萬1年，因為確實好多師奶，中年人當parttime兼多份咁